自由黨再轉軚 鍾國斌撤23條議員議案

"自由黨黨魁鍾國斌早前在立法會提交無約束力議員議案，題目為「就《基本法》23條立法程序進行諮詢和討論」，最快可在11月28日交付立法會大會辯論。

自由黨四名立法會議員今日（19日）下午見記者，鍾國斌表示決定撤回該議員議案，改為討論中美貿易戰，將23條暫時放低。"

自由黨又華麗轉身

驚助選

反了反了
搞港獨？

商狗又直角假身推左走右

到火頭冇咁大果陣咪照舊全家拎住歐美加澳護照推23 條

180度轉向
真係9都比佢拗斷

知衰 速撤

愛党定愛錢

睇黎自由黨先係關鍵一席

狗

呢d先叫關鍵架嘛

商人無祖國

分明怕左美國取消香港政策法啦

唔好意思，777、獻世派議員唔係咁諗，仲要求美國停止干預本港內政，話香港唔係攞倒好多著數

而唯一解決外國勢力干預香港內政嘅方法就係取消關係法

自由黨仲關鍵過販民
咁多個都係做戲
但自由黨起碼間中為利益改劇本
販民有得俾佢揸旗果陣反而唔玩
老臨都係演員丫

淆曬底

關鍵時咪又係含...

商家: 我縮啦, 求下美國 papa 比我走埋資先啦

美國又然

含係佢角色黎麻
販民果啲係扮反抗然後含

嚇到瀨屎

鍾國斌解釋，最近中美貿易戰的形勢對香港不利，有緊急性，黨團決定暫時放下23條，但他引述立法會秘書處回覆指基於程序問題，目前未必能更改題目，他已經去信主席梁君彥，希望獲得豁免。他強調政府絕對沒有游說自由黨更改題目，重申香港有憲制責任盡快就23條立法，認爲這樣對香港有利

勁過搖擺賓州
冇佢一定唔成事

話明「自由」

我係泛民依家就強推23
邊個反對邊個就係鬼

凡是敵人反對的
我們就要擁護

點解呀？
呢D大是大非做乜要縮，佢背後唔係仲有國家咩？
做咩要理D外國內政？

自由黨真係...
只要付合利益，乜立場都可以轉

差啲有得歷史留名喎

屌佢老母，縮？

唔好吹到自由黨咁偉大咁重要
提出議案果個咪又係佢地

呢班只係利益為上既牆頭草

如果中共硬推23條，佢地咪又係會奶
田北俊都比人當condom 啦

今日拎出黎投票自由黨一定又投反對

老老實實，自由黨真係香港最對得住自己選民嘅政黨

好撚柒呀屌你老味

佢對錢姐
如果佔中有錢賺佢都會去支持

自由黨唔係商家為先咩？站係佢地立場今次冇錯喎

估撚到啦
有冇貿易戰都好
站在自由黨立場邊有可能想23條過

等左好耐又縮

係就快啦，好撚垃圾

你搞錯咗啲乜
自由黨立場應該係最明顯
成班商家佬嘅立場其實都開忠名義係邊個方案有錢賺就支持邊邊
早十年奶共咪最發達
而家啦喎

獻世派

依個時候更加要順水推舟屌返佢地唔愛國

自由黨先係全港立場最堅定既政黨

絕對冇勉強
我係為正義而講既

冇撚用

屌
攪撚錯呀

咪係 自由黨可唔可以轉馱其實都係睇中聯辦意思

真。關鍵一席

03年咪留過一次囉

自由黨唔係無前科
03 年田北俊

玉九孫

自問自答撚鳩中共

搖擺賓洲

我依家推返23條轉頭

龍門任你擺 飄移境界

身為中國人，點可以係國家安全問題屈服，支持抄哂班商家佬家

而家係共和黨既世界啦

仲要寫撚住佢個名，係佢成功爭取

睇黎終於有機會低價買樓

嘩屌
美帝出手，便知有沒有

商家一向利益最大

起碼自由黨擺明車馬係為錢

班民主派假仁假義 去到最尾又係為錢

好似無人吹佢偉大喎
呢啲仆街牆頭草商人
邊面有利益就擺邊面
做人完全無立場可言

自由黨唔係牆頭草
反而係一路走來始終如一地為錢
如果有一日支爆 佢地肯地係港獨既中堅勢力

大口梁話無得撤，愛國議員到時好快D表達意見啦

推大力啲嘛，我係民主黨就自己提嘞
香港人唔係驚咗美國鬼子嘛

巴打03後？

係呀
03喺高登玩到熄燈添呀